大雨到仆街喎，一陣仲出唔出啊？

老閪都出啊！

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

落雨可以封催淚技

落雨人人擔遮好，相對仲安全左

811

721

出 一陣見

落雨先有利你信唔信

香港站在世界抗爭最前線

勇武抗暴

落雨也不怕

大雨

禁左火魔法同煙霧技能

If Hong Kong burn the world burn

買鞋套

水炮

例牌講番句
黑警死全家

落雨咁撚小事，就算打8號都出

一陣見

手足小心刀手

光復香港
時代革命
—香港特首林鄭月娥

出！ 唔出正on9

光復香港，時代革命

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

8.18 遊行...都到好似倒水咁啦!!! 當日 up to 1.7 million 人遊行... 根本個人數就唔止 1.7 million!!!

總好，無催淚彈！

雨褸加遮

落雨放唔到 tear gas

邊度有得買？

818都出啦

落雨無tg

落酸雨都出

以前ok7仔都有 而家唔知仲有冇

狗狗gear濕哂又重又焗

出呀

細咗好多

幫手簽一簽 得返2日時間渣 記得confirm email

白宮聯署請求美國反對前警務處處長曾偉雄
出任聯合國駐維也納辦事處總幹事之提名

一道電劈落去

【8·25荃葵青遊行】 #前往方法
大埔/北區：巴士73x/278x >城隧轉車站 >46x/47x
沙田區：城隧路線46x、47x
屯門區：57M、58M、61M、67M
元朗區：欖隧路線69M、265M、269M
將軍澳/觀塘/黃大仙區：38、40、290、290A、290x
深水埗/油尖旺區：37、33A、30

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

再唔係咪去機場

救人!打狗!

出邊到?
又封站驚畀人圍

準備好巢皮腳

8號都返工啦 落雨就唔出？

一陣一齊睇落湯狗

出呀小你！

出

老閪都出 唔使食煙喎

屌佢老咪天文台都幫手搞遊行

光復香港
時代革命

荃灣天橋大把出路 未驚過

push

打反擊有利？

唔可以一齊做大個餅叫多d 人出？兩邊都出！！唔駛好似泛民狗咁屌人𠝹票既！ 想錫春袋咪機場，想荃葵青咪運動場，好撚簡單！！

落雨好ar, 警察full gear唔駛咁熱，打都大力d, 天助滅賊

希望佢落足一日大雨

818淋到仆街都出啦 今日同我講唔出？

催淚彈失效

老閪都出

每晚10點 窗邊吶喊
825 葵荃青
826 稅局靜坐+圍堵國泰城
827 動物界集會
828 反送中#Metoo集會
831 民陣百萬大遊行
91 機場+英領集會
92 大罷課

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

831 死線

落雨先對我地先優勢
警犬full gear比雨淋
又放唔到tg驅散人群
分分鐘反打都仲得

落雨無TG 同 印像中係雨入面d 狗係無衝過.........其實幾抵玩

前題人手要夠多
點解唔可以去葵芳集左人先再決定

d狗唔出咁點？

落雨隨時又爆眼...

推

有咁多人攪事先得架，你估真係2百幻人支持失業青攪破壞

緊係出啦

仲有狗仔陪我地一齊淋雨
我地仲有遮擔 let’s be water

出左再入機場點睇

催淚彈

諗起都興奮
落水狗

大把橋

不了

手足記得自備雨衣呀

你去天安門做咩啊？
示威囉
點解啊
因為呢個係我嘅職責
My DUTY

照出

唔出正仆街

落雨先對我地有利

驚鳩呀 上次維園咪又濕撚晒

戴雨褸

棒打落水狗嘅最好時機

上晒一身防水gear啊！

香港電影欠香港人一場革命

推爆佢，全世界出黎

上次818落大雨都無阻大家
今次都唔例外

我都覺得落雨對我地有利

一撚定出 無撚有錯

Block得

有雨咩

加油！！！

買短統水鞋

大家唔好咁老定唔出煙就冇事 今次佢可能終於有藉口出水炮

果日幾涼爽，但對腳濕辛苦少少

聽到話港鐵一點半開始唔停葵芳同荃灣西

大家早啲到或者 搵定第二啲交通

世上無難事 只怕有心人

一陣葵涌運動場見

點都出，一陣見

出，催淚彈都唔怕，落大雨有咩好怕

去機場喇

唔出就真係仆街喇
記住帶雨褸

出！地震都出

出, 一定出

五大訴求 缺一不可

今日有幾多人呢唔知

推！

吊啦 封站？出硬

一定出！

出 著雨嬲行街

其實大家肯be water未？

落雨姐 有咩好怕喎

天橋唔係最易封咩

林鄭果個圍威喂對話平台食屎啦
要傾就落黎示威區傾

就等啲狗仔著住濕gear 周圍跑周圍冼底

負皮for stupid title

手足保重身體 唔好病
帶多條毛巾同衫換 唔好死頂😭

你自己去

落雨仲好，講真

克咗火攻

第二屆香港人巢皮腳大賽

一定會封狗鐵同落閘運狗

行完就走 迫埋一次過根本走唔到

水唔流動 唔係如水 係死水

手殘打左個emoji

早啲出去葵廣掃下街先啦
不過唔知有無開 大部分租戶都係反送中

準備好參加第二屆巢皮臭腳味?

今日點都要出 咪撚再叫人去機場
荃葵青818 都落雨嫁

好似818咁 連大頭相都影唔到

大把人陪你一齊濕
驚閪啊

不了
會整濕
好麻煩

記得帶多套衫同拖鞋啊

風雨不改

宜家落晒佢下就就會好天

黑警死全家

想帶雨褸

我屌你老母
屌埋你老婆
屌埋你個女
再屌埋你細妹家姐

代朋友post, 溫馨提示
琴日觀塘有藍絲整強水槍，今日荃灣應該不惶多讓。特別二陂坊，三陂坊，中間平坦，四面有高樓圍著，四方只有數條小路進出，唔好入去送頭。

外圍遠攻，等待黑幫忍唔住，棄守行出二陂坊，三陂坊時才將佢地落單。

最終逃離荃灣路線，地鐵站個邊，榆景新城，港安醫院附近，或石圍角都可以上山，上到山可以出九龍，入大埔，去屯門。

唔驚跣到仆街？

雨傘陣

出！
但想提醒一下，擔遮擔好啲啦仆街！

落雨，不了

今日係咪有警察家屬遊行？
大雨到呢

出黎既買件雨褸啦，好過擔遮又唔會整到人

出呀仆街
香港腳好ya

班廢老落雨都去撐狗
你唔係連廢老都不如呀！？

雨褸+遮

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

就算黑雨都出

買咗試下著先 我都嚟知

風雨中抱緊自由

落狗屎

機場呢

機場雨不大

打死都出

出

825荃葵青，826入國泰城抗議，828metoo集會，831民陣，901機場，902三罷

個雨帶維持半個鐘
好快又晴天

港鐵再封
全世界轉場入機場

無雨啦~去大型商場竭下, 有荃新, 荃廣, 千色, 綠楊, 地下馬路M記,車仔, 荃豐, 南豐一LOT商場, 愉景新城鋸扒

去囉屌你黑警

9月1
機場！

唔去荃灣，入機場

出佢老母閪

傘底見

落雨會封印催淚魔法

入機場

黨鐵留返葵興站俾大家，好波

新口號：

還拖！救人！打狗！反擊！

[圖輯] 香港人呢兩個月既勇武抗爭

濕水狗

封左站
但我支持機場

荃灣實時雨況

依加請君入甕
警黑合作
啲黑就係二陂坊集結
popo可以係葵涌青衣方向入黎包圍
黨鐵唔行

各位諗定點拆

我都係咁諗
現場到左再考慮轉唔轉機場
大雨加封站

由葵興站行過去好快
完左回馬槍由大窩口/搭巴士份機場壓力測試都仲得

呢個凖唔準
一陣好似冇雨

核爆都出

天都幫我地啦 今日風大雨大 防煙隊都唔洗出！不過要小心水炮車

出呀屌

落雨驚閪咩

雨水咋喎

幾大都出
光復香港
時代革命

出 紅土個日都好大雨 照出

得覺得點都要去現場再大隊決定
我地一邊話份機場一邊話照舊cd rom手足好撚迷
唔知跟邊面好

點都岀

叫去機場嘅食撚屎啦 騎劫完未呀
你講到咁撚多人撐機場 都唔爭在荃葵青嘅街坊啦

我哋光復自己地頭又要你班友指指點點？
你哋係大台？

荃葵幾撚多大獲嘢發生咗
不反對又批咗 文宣又做咗
你依家叫我入機場同你叫口號？

各有各做啦你理得人去邊
我哋都無叫全世界入荃灣啦
做乜啫你班友？

啱呀

上星期都係咁啦，怕乜

Agree
你話9行又好 迷行無意義又好
點都要出左葵芳先
現場決定係點就係點

有皇天擊殺加成

催淚彈都唔撚驚 驚雨水？ 咪撚玩啦
唔想出果d根本唔想出
咩好大雨唔出 收皮啦

越黎越大雨
話唔定係個好機會去摸索新抗爭模式

老西都出
721 811

集左人再現場決定
今日有不反對

825荃葵青，826入國泰城抗議，828metoo集會，831民陣，901機場，902三罷

話之你落雨定黃雨 海嘯我都出啊

Push

佢地對唔對得住俾人斬嘅手足
唔係話反對入機場
點解星期一至五冇人搞
係都要撞今日

現場決定

825荃葵青，826入國泰城抗議，828metoo集會，831民陣，901機場，902三罷

最高級火魔法會照燒

推到手足起身見到

出呀 驚hi呀

轉去機場啦，突襲

雨中激戰

雨可以封印催淚彈

風雨不改😤

風雨同路

冇雨先出

推
去左現場先

唔熟路
巴打點睇

gogogo

自推

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

落雨都出，驚條撚呀

出啊

出唔到火魔法同埋催淚彈。會唔會nerfed 埋遠程武器?近戰對我地有利

落雨仲好啦,popo放唔到催淚彈

825荃葵青，826入國泰城抗議，828metoo集會，831民陣，901機場，902三罷

8號風球都出呀屌

對敵人仁慈=對自己殘忍

落冰雹都出

今次做冷氣軍師算

連登大台就係咁

認真一問 如果一陣和平示威完就走 會唔會撚鳩死狗鐵 等佢封左個站咁過癮 一定比人屌

點樣防跣？

集思廣益

去機鐵站避雨

著過，滑到仆街，好多人都試過爭d撻親

推呀

無所謂

跪求大家簽爆佢！

不過會睇唔到狗啲行動，要走都好易人撞人

721 811

落屎都要出

核爆都出！

落雨用唔到催淚

班狗冇得放tear gas

標題黨去死

班勇武唔駛食催淚
尋日已經開始打畜龍

幕後大台（文宣組、泛民左膠，既得利益黃絲中產）
操控哂所有塞機場活動既宣傳同相關post正負評
令所有塞機場post推唔上去
佢地已經控制哂風向

18區無限loop
頭痛醫頭，腳痛醫腳
但唔諗身體咁多病痛既成因
明明去機場可以endgame一次過解決所有病痛

運輸局局長陳帆講明，叫你地唔好去機場搞事。
你地聽話啦

皇天擊殺

唔出嘅去機場

去，點都要去啦

落雪也不怕

落雨好難跑
盡量和理非

中共又想殺人 威脅港人 要死都無搵垃圾刀手送中

八號波都出

一陣見呀

等巢皮

又嚟hahaha

可以用遮擋住
減低殺傷力
睇左beanbag rounds 條片未?

全世界著雨褸

今日共識係去荃灣 邊個話去機場邊個就係鬼

唔洗屌我住 出面已經有個po係講去9月1機場

到時先同你推爆佢

岀啊

柒少陣啦，琴晚全部機場post，葵post全沉，真係唔知邊邊控制風向。去機場？一啲用都無。endgame？未訓醒就死去訓多陣啦。

宇宙大爆炸都出！

老西都出

手足帶定多對襪

荃灣見

落雨係優勢！

點解唔去機場 我唔理佢地真心定假膠 而家狗鐵玩野 更加係要去支持當日遊行唔係笠水去其他地方

下次唔通狗封邊就唔去個到咩

我出!

利申：葵青友
如果人少左/鐵封左
會轉場搞機場春袋

今晚番去洗腳again

又再參加腳皮大賽

今日絕對Be Water完成之後記得要散！今日地理位置絕對唔適合對抗！

今日絕對Be Water完成之後記得要散！今日地理位置絕對唔適合對抗！

今日絕對Be Water完成之後記得要散！今日地理位置絕對唔適合對抗！

封催淚技仲驚啦而家「最低武力」係佢㗎啦

核爆都出啦

出呀dllm

咁大雨 不了

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

希望今日大家和氣收場
唔好再流血
冇人被捕

葵涌運動場見

幕後大台（文宣組、泛民左膠，既得利益黃絲中產）
操控哂所有塞機場活動既宣傳同相關post正負評
令所有塞機場post推唔上去
佢地已經控制哂風向

18區無限loop
頭痛醫頭，腳痛醫腳
但唔諗身體咁多病痛既成因
明明去機場可以endgame一次過解決所有病痛

運輸局局長陳帆講明，叫你地唔好去機場搞事。
你地聽話啦

迷戀地區戰,不會造成任何經濟損失！亦沒有國際影響力

如果隻online game有白磷彈買就好

出火咁出！

一見到機場就負評咗你唔好意思

出緊啦

屌耶星。。。對鞋啱啱先唔臭
每星期都養一次金魚

果啲機場撚死開啲先啦
聽日咪到你地囉

有冇人會著靴？
落雨波鞋係咪一定入水

好撚大

出呀屌你老母

幾點開始

$12 店見過
青衣城有
荃灣aeon 都有

拎洗潔精啦

帶定洗潔精出門
Poop 小心天雨路滑呀

出啦仲等咩核爆都出

下次封東涌線封機鐵又點

有大有細都出

去啊!!

真be water 荃灣至柴灣任你行
封站啦仆街鐵

啱呀，一舉棍就雷劈擊殺

呢句野有味

爛閪都出

封鐵照去
—> 冇得走 比人圍捕

封鐵去第度
—> 有得走 令封站變得冇意思 增加成本 民怨

你地既Be water淨係口號黎？

帶多對襪啊！

我想煮嘢食 但冇唔記得買油 有冇巴打幫我買

核彈都出

著拖鞋有無得諗

行得舒服D呀

大戰前夕 總會有大雨在旁 -- 斯巴達戰士

今日遊完散 撚鳩黨鐵 搞到佢比人話擾民

腳趾實飛出去

屌你點跑

斷咗都唔知咩事

買鞋套啦

落雨咋嘛

成日俾啲傘hi到

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

依間係直達葵廣嘅小巴 平時得小貓兩三隻等

話轉機場嗰啲對唔對得住出咗去嘅巴打

無理由唔出
各位陣間見

skyfall

海濱

風雨不改阿 吊你

落大雨不如一齊去機場避雨

搭緊巴士出！

Ok

唔出自己爬返入軘母個閪到

特殊武裝：梘液解鎖

818 維園 二點，開始，硬地！

完完全全無雨傘！ 得個防水粒住個書包！

都去！。 今天都去

出囉屌

時代革命

邊個唔出我錫佢春袋

出啊屌

出去食支煙先啦

真荃葵青絲
已到葵芳食緊飯！

落雨咪彈到啲火周圍都係聽講加白磷啲火熄唔到

出緊黎啦

Of course.

Raining day is not so hot. I will wear swimming suit.

老母閪瀨屎都出！push！

港鐵不合作運動好過

第二屆巢皮腳大賽

Thx
Btw I go to 示威 by bus

唔洗食煙霧彈都唔岀？！

唔係住附近巴絲, 可以葵興站落, 行15分鐘到葵涌運動場
大家唔好忘記荃灣有手足俾黑社會斬到手腳傷殘

原來大量藍絲都撐廣東話
依個會係好好既切入點

放唔放催淚班狗都射其他彈架喇
樂觀咁諗 依家食小樣咪仲好

落雨唔怕煙

有無路線圖教路點去
黨鐵真係好仆街
831同我塞爆佢

雨褸加長遮

落雨不怕 落雪也不怕

出緊啦 葵芳食d野 出發
唔黎既正仆街
對路對得住尋日又比人射眼既義士

出!

陣間見

老閪都出!!!!!!!!

721811

風雨不散

幾多點葵涌運動場？係咪葵興行去？

出阿阿阿

到左

出

前線非勇武但有需要時可勇武的單拖絲 到時見

大風緊加要出

搭緊車出去啦

落雨就唔撚出咩 屌

經過葵廣 全部黑衫
邊個唔出正仆街

ok 預我同老閪兩個

下雨天 煙花有花無煙
落雨路 手足照常封路

要個個都返到屋企

等撚咗好奈

十號風球都照出

荃灣見！

光復香港 時代革命

天下黑警一樣黑

利申 已經出緊

黃雨又點啊 阻到香港人咩

去

食埋3哥一震見

十號風都出

係屋企做冷氣軍師算

差你一個 巴打

買定幾舊蕃梘，冼尻佢老母死黑警

TG 大Group已有超過1300人：

TG channel會隨時更新資訊：

落雨先無咁熱，正

我和理非

大雨唔驚tg

三塔地形

淋病都要出

以下為各區前往825荃葵青遊行起點葵涌運動場之巴士路線資訊：由北區及沙田大圍出發46x>葵芳邨49x,48x,40x,43x,73x,278x>城隧落車轉47x>智芳街由屯元天出發元朗68M>荃灣站巴士總站天水圍69M(或任何巴士由大欖隧道轉車)>新都會廣場屯門(兆康苑) 67M>新都會廣場屯門（良景邨）58M>新都會廣場由港島各區出發灣仔北930(可由西隧轉車站轉車)>葵涌廣場由將軍澳區出發將軍澳（彩明 290/290A(可由龍翔道沿線上車)>葵芳廣場 由觀塘及黃大仙區出發平田38(可由觀塘道及龍翔道沿線上車)>智芳街由油尖旺區出發奧運站 37>新都會廣場旺角（柏景灣）33A>智芳街 由深水埗區出發北河街 37>智芳街北河街 33A>智芳街由東涌出發裕東苑 E32>新都會廣場迎東邨 E32A>新都會廣場

是日hot zone逃生路線：由於荃灣、荃灣西都封左站稍後遊行完結後，在hot zone的朋友可以從以下路線離開：1) 往荃灣站、青山公路荃灣段方向－往屯門、元朗、天水圍巴士2) 經楊屋道或沙咀道、德士古道向大窩口站離開3) 經德士古道、青衣北橋往青衣機鐵站平安是福，好人一生平安👍

From tg

小心刀手

拜託關愛高人 小心拎遮
現場見

淋病都不怕

但封唔到子彈

點解唔出？

出！！！

冇放題食了

仲有顏色水呢

612 721 811 824

出緊
都冇上星期日咁大雨

整合

大欖轉車站往葵涌運動場
69M 新都會落車 $10.10
265M/269M 葵芳村落車 不過要行10分鐘左右
----------------------------------------------------------
旺角東去葵涌運動場

33A 上車地點:基榮小學
37 上車地點:同上
42 上車地點:協和小學

33A/37 智芳街落
42 葵青劇院

旺角站同上
-------------------------------------------------------------
金鐘去葵涌運動場
930 上車地點P

930 葵廣落
-------------------------------------------------------------------------
天水圍去葵涌運動場

69M 上車地點:天祐苑

69M 新都會廣場落車
------------------------------------------------------------------
屯門去葵涌運動場

58M 上車地點: 屯仁街

58M 新都會廣場落車
————————————
九巴38經
APM 德福 鑽石山 樂富

38 智芳街落

另外觀塘仲有紅van可以搭
上車地點：宜安大廈門口
落車地點：葵廣

葵青好大雨

手足們抱歉 今日我岀唔到
琴日發夢焗太耐焗到發燒 唔想拖累你地
但我831 同9月1都會繼續發夢
手足們勿放棄
Be water my friend

屌你老母呀 落少少雨就唔出

上個星期都係咁，今日驚閪咩
老閪都出

出呀！！！！

剩係識複製貼上，垃圾五毛

搭巴士去

要人

直接水鞋la